【九東】原來人力唔玩初選 係因為有大黨唔肯應承攬炒

日收到可靠線報，九龍東飯盒會上，民主陣營對於初選仍未能達成共識，其中一個主要分歧在於人民力量認為參選各派要有更具體的「共同政綱」諸如「否決預算案」，而非單純「同意五大訴求」。

邊個大黨唔肯攬炒呀

九東已知有民主黨公民黨眾志人力

要繼續傾唔好放棄

唔肯攬炒 搞到無初選 係邊個責任？

但人力堅持要全部人應承攬炒 先搞初選
呢樣野唔係傾就解決到
某大黨唔制就係唔制

九東唔初選 啫係含得啦

無人care?

無人覺得有問題？

販民真係要反省吓點解會搞到咁嘅局面
若果老販民唔肯跟民眾嘅睇法就out
有啲都係時候交棒俾黨內後生選啦

尋日民間民調已經好清晰 選民要既係初選呀 唔係乜撚野民調協調

聯署facebook專頁：

聯署Link：

流流地